覺唔覺得中國人先會鍾意飲中湯？？

先唔講麵豉湯

冬蔭公湯
西湯
呢啲足以屌打 又多料又可以拎黎點餐包

中湯要浪費咁多時間去煲
d材料又唔平
有d湯仲要奇奇怪怪
咩苦瓜湯牙 豬潤湯 聽見都唔能開胃la
真係得大6人/牙叔牙伯先會鐘意飲中湯
計我話,識飲一定會飲西湯
再唔係飲韓國湯 例如泡菜豆腐湯 有品味好多

之前見到飲食台 有ching倒左老母煲既湯
其實可以理解到 因為中湯真係好垃能圾
中國飲食文化真係比人吹得太大
其實一早過時la吊

差唔多類型 雪龍湯屌打

覺唔覺得N賓先會放針？

點睇灌湯餃

你打字咁能快

《金針腰果湯》 材料： 針花20克、乾香菇8朵、腰果12粒、 荸薺6顆調味料： 油1大匙、鹽1小匙、冷壓麻油

on9 我日日飲中湯，不知幾正

自私毒撚先食

中湯好好飲講真
咪盲反

中湯都反

泡菜豆腐叫有品味

用菇煲嘅中湯好飲到癲

你認唔認係中國人先

咁你咪係中國人囉

中湯唔好飲
因為你無落螺頭

怕自爆唔答

吓 係好飲喎 你睇韓國發展得咁好就知

正正常常落啲菜蔬落去滾兩滾就飲得
係中湯先會比埋啲魚呀肉呀呢類嘢
煲到啲肉老晒 又大大煲
最後飲唔晒又係要倒𨶙晒佢

十四E份之一 好難起到底

中湯一定係老火湯？
青紅蘿蔔湯
冬瓜湯要幾耐

藥食同源

依到係連登

中湯係要黎保健
得好小中湯係好飲
其他國家既湯先真係要黎品嘗

ching有道理 上面勁多五毛

你食蘿蔔唔好？食冬瓜唔好？
係要煲煲煲唔知煲乜春

你有道理

我比人起過底啦一口一

珍系

好多中國人 block哂

D濕鳩老人加埋d奇奇怪怪材料煲埋一齊
難喝又冇根據
正常飲食文化都係為好喝好食而研發
外國人唔喝中湯一樣長命百歲

之前個張？

你飲黃龍湯算啦

超市啲紅蘿蔔賣唔晒就會pack入湯包一齊賣
所以啲紅蘿蔔多數老到有骨
我做超市
成日見格離工場員工放工之後一齊過嚟揀湯包

上次老母煮羅宋湯 我就無倒左佢

真

樓主好黃

咩工場？富士康？

唔覺 港毒之父都會放

唔知你講邊張，貼出黎先討論到

樓主講既中湯好似係廣東文化黎，廣東菜先興老火湯，所謂既外省人好似唔識煲湯，所以先有果d雞翼魚蛋湯呢d笑話…

營養師都話啲湯冇營養，係垃圾食物，飲湯唔食湯渣只係飲油鹽水，連登仔平時咁親西方係飲食方面就跟返老祖宗啲野，狗改不了吃屎，果然係中國人

其他唔講
但弱智泡菜就唔好拎出泥啦

反中國反到連中湯都要反

無做富士康好耐...

有咩問題 你似五毛

hi pr

廣東特別on9

點樣屌打？ 青紅蘿蔔豬骨同西洋菜都好正 難飲嘅一定係老母問題

講到中湯得廣東湯咁井底之蛙on99

認同

好飲喎 你睇韓國發展得咁好就知

覺唔覺得港毒之父先會唔著衫？

#45

唔覺 佢怕凍

煮過一次法式清湯，就知中湯行埋一、二面。人哋煮個湯要用成日。
不過講真，我唔再煮第二次，好飲還好飲，但實在太多功夫

牙你老母

我親日得唔得

得廣東人先飲湯

北方人都唔飲

港父黎

唔覺

南蠻文化,食狗肉馬騮腦

粵菜至咁重視湯水
班北佬唔撚識架

外國湯 唔係唔正 但太但一 來來去去都係果種湯

中湯 正在變化多

係

1分鐘打咁能多野

北佬高質好多 人又高又橫 飲湯會變矮

圖中有兩個人

都唔係既，滿漢大餐都有三吱兒呢d變態野，我諗唔同地方都有多少呢d野，差在多與少

你勁熟 似大陸仔

外國大部份湯飲嚟係享受
中華大部份湯飲嚟係難受

唔通我同你講東歐都有食牛內藏，我就係東歐人咩我對飲食文化有d研究姐。

通常青紅蘿蔔豬骨湯走鹽
做出前一丁調味粉湯底

滚湯都唔錯

中國人雞翼魚蛋湯都諗得出

就知中國人智力同廚藝有限

我地日本人 戰國時已經知咩叫茶湯水

水加塊昆布就已經成湯 織田信長都愛飲

唔知中國人煲乜春

咁你唔夠中立
織田信長都鍾意飲雞翼魚強湯

反咪反 好唔好飲另一回事
飲所謂中湯本身有大量油脂 增加患癌風險 同飲多有益成反比

唔係講笑，啲湯底正好多

忌廉湯吊打中湯

果陣魚丸子都未發明 nben又柒

中湯比狗飲 我飲羅宋湯仲清熱

要遇到好飲嘅中湯好撚難
屋企自己煲更加無可能煲到
平日飲到嗰啲多數都垃圾
茶餐廳西湯一定屌打

係湯都鐘意飲算係乜撚野人
不過有得揀一定係中湯行先
其次係冬蔭功

似大陸仔有咩問題

強烈覺得樓主係無老母煲老火湯
或者飲開雞翼魚蛋湯大
剩係地鐵開個d什麼什麼工房
排出黎都有排你飲啦

回到原點
羅宋湯其實係中湯，當年打完日本仔
D上海師傅落難來香港，將個d上海式西餐
帶左黎香港，例如俄租界好盛行比
中國人飲既雜菜湯
豉油西餐，瑞士雞翼咁.

要飲正宗羅宋湯，香港有，烏克蘭菜係中上環soho
唔係平時我地食扒又好茶仔又好飲個d味咯

韓國人蔘湯仲攪笑
人地加辣粉都嫌淡，送飯都要落泡面味精
（韓國仔好興將公仔面味粉當調味品用）

那個所謂雞湯其實係雞水，韓國冬天天氣凍
好似今日首爾得負十二度
D煲到淡既雞水係用來解酒同最主要既補充水份跟取暖
黎到香港或者遊客區先至比d tune過既比你飲
早十年去食韓國菜既香港人飲過水一般既雞蓼湯會Hi老母就係咁原因

台灣既湯又係，因為日治關係近架仔口味
同客家人節儉，唔會浪費三四個鐘燉湯
佢地既所謂湯係湯水，即係我地老母遲放工
是但用半個鐘多d 滾湯如芥菜滾鹹蛋湯個d湯
唔會有老火湯

苦瓜湯幾正喎

唔好咁撚on9好無
咁樣講唔撚駛煮啦
全部生啪都得啦

支那狗先飲中湯

忌廉湯 南瓜湯 依類thick soup
中湯嗰種清湯啲食材入哂湯水裏面
唔使用Blender 打啲湯渣入湯
好似飲緊精華咁

係丫
食壽司係崇日
飲可樂係崇洋丫嘛
響呢個全球化既年代仲有人講啲咁on9既野

中湯垃圾

我講魚強 唔係丸子

粵湯

中國夠發展得快啦，而家世界第二大經濟體
又唔見你話中國好
食物同發展成正比㗎咩？
咁美國呢？

唔該唔好叫日本人做架仔，我地要做好國際戰線

可以咁講

同飲鹽水冇乜分別

全球化仲咁犯賤飲中湯

廣東人先鐘意煲

講講下食物你做咩吹奏中國五毛？

蒸魚 老火湯 雞腳 豬紅 皮強
全部都係狗先會食

係廣東人先會飲湯，因為廣東人既主食係飯，無湯送飯會好乾。北方佬既主食係麵呀，麵包個d ，佢地係唔撚識煲湯。

都唔叫中湯
仲耐歷史過中共既中國喎

飲老火湯果班八成講廣東話

殘語為主既北佬
飲既湯濃到沾饅頭食
再唔係羊肉湯呢d牧民野

同意

再唔係好似689飲餃湯

你同反抖音用華為班人講埋

講得好 韓國湯吊打

果啲係果班人on99唔關全球化事

我日日幫大亭打犒

曲到圓

青紅蘿蔔豬骨湯

覺唔覺得日本人先會鍾意食納豆

（唔係喎我會食喎）
挑，我以前個日本仔老細夠鍾意飲中湯啦

本身唔好飲老火湯, 不過韓國/泰國個D 飲完要飲好多水, 出街食就OK, 係屋企唔會整.

我成日都唔明，首先啲乜乜物物材料啲營養價值已經成疑。然後你瘋狂煲佢幾粒鐘，所有營養都破壞晒，然後同我講好有益? 定係又拿中醫啲嘢出嚟打飛機?

真確

講左咁耐都無人講魚湯，煎完啲魚煲哂啲奶白色出嚟果啖湯真係好撚正
日本啲壽司舖都有煲魚湯，但係係唔同味

你咪大享

講真咩
中湯好飲咁多，又要花時間煲又有各自功效
d西湯韓國湯唔使識都知點煲
根本兩個世界

有乜能野功效

谷清！！！

等等先 身為香港人嘅我都鐘意飲

你華人基因作祟

好似苦瓜湯有清熱效果咁
其實咩湯我都鍾意
但係貶低中湯貶到一文不值好似有d為反而反

D 老母 咩柒都掉落去

花膠 烏雞 黨參 北箕 一大堆 MIX埋
好似錬金術咁

其實係廣東人鍾意煲湯
上海，北方人都無煲湯習慣

中湯好飲wo

北佬高質好多

d老母

你所謂嘅中國人住邊？

習近平算唔算高質北佬

你有冇咁癲

算。

屌你老母 垃圾pR公司出垃圾文。痴撚線

人唔笑 狗都吠

中湯屈到on9

廣東on9、北佬高質都講得出
中國北方啲餸最興係咪都辣，道道菜都係咁，唔知食緊乜
長江以北有邊個地方啲菜係高質？
咁都要吹奏北佬就不如嗱嗱聲去學胡語啦

Agger 巴打 唔該唔好推垃圾post! 樓主同幾隻垃圾pr 狗根本垃圾。

想同中國鬥都唔了解下中國

唔敢

我打得兩句佢都話垃圾文

負皮多過正皮
連登仔又話反中國

我都覺 韓國湯清清地 又唔會太咸

連登仔係咁架喇
不意外

咁佢地煮麵有冇湯底？定係就咁用水煮？

鰹魚果啲？日本用魚乾（曬好耐）磨粉又有 ，削絲又有，唔同地方會有唔同嘅魚
中式新鮮魚煎完再煲好似係，未煲過

中湯d副作用勁大

長期飲就會仆街

你勁熟 似北佬

我一飲西湯，我即刻係美國人

中華民國🇹🇼

N賓用最少既字引咁多長文回覆

覺唔覺得中國人先會鍾意飲中湯？？

好中意食辣 飲乜湯都要加辣

你幾能癲下

鍾意飲羅宋湯
其實都要煲2-3個鐘

又要話自己唔係中國人
又要接受中國文化

你都戇鳩既
中湯唔撚點得包？

唔係講緊鰹魚湯，我指嘅係壽司舖係將啲魚頭魚鰭加埋紅白蘿蔔同少少麵鼓一齊煲果啲
雖然都係魚湯但係係無白色魚湯咁濃

飲開生菜魚肉湯

你中湯點包仲戇鳩

翻炒舊post夠做

同埋日本人係屋企好少煲湯
因為佢地啲食材好貴，多數都會就咁煮嚟食
所以佢地係屋企飲開都係味噌湯，一係就比多少少料做豚汁
佢地嘅湯就演化咗去拉麵果邊，好多變化
不過拉麵湯都要好長時間同靚料煲出嚟，以樓主嘅論點拉麵湯應該不在佢眼內

全部五毛來

你自己都打中文 你咪中國人

佩哥覺唔覺賓開po有陣特別氣味

你on9?

咩氣味 聞唔到

你25大享？

收爺啦7頭 日撚日係到大亭大亭

我𨳒你老母呀！

你仆街啦菠蘿

連麵豉湯呢d垃圾都吹奏

得南方人先有飲湯既習慣.

你講中國其他嘢食我都可能會贊成但係湯真係冇得傾好好飲 痴那線 好鍾意飲茶餐廳啲青紅蘿蔔煲豬骨湯

你五毛嚟㗎

咁樣吹奏中國 你話佢唔係我都唔信啦

最憎飲湯

你份人唔易信人

你身為中國人唔鍾意飲湯？

我覺得樓主反支反到出現生理失調 味覺失常

我都覺得係 都on9既係香港人既有邊個老母唔係日日煲中湯
樓主一定係啲以為自己係abc無出去幫手唯有係連登開埋啲盲反又無意義既死港女

有咩意思啊 即係樓主結論鍾意飲中湯嘅就一定係藍絲大撚把手足鐘意飲中湯

你個post多負評唔係連登多五毛 係你既邏輯太戇鳩
我都真係忍唔住要屌鳩你死港女

你唔撚飲中湯大嘅 係唔撚係香港大架屌你老母 其實你先似五毛 搞分化？咁照理嘅邏輯鍾意食白飯嘅係咪都一定係中國人啊？都戇撚鳩呀講埋啲無聊野 人哋鍾意食咩飲咩關你春事咩 個心唔撚刻個心係我係香港嘅話咪得囉你理撚得人咩

對唔住 我錯

雞腳湯好撚正喎

樓主條假膠...認真你便輸了

你都on9 ，我因為飲湯呢個問題成日同老母開片，高汁嘅點反得落，又唔我屌柒梅菜扣肉，中湯根本係屎水，話用嚟保健嗰啲死返支那啦

原來一講到飲湯，平時叫開獨立嘅連登仔即刻認祖歸宗

下唔會掛 真膠呀嗎係咪都屌 係咪都話五毛

痴線啦咁你老母煲啲湯應該都唔好飲
之前去frd屋企飲過有啲屋企真係乜狗屎垃圾都扔入去煲 牛丸貢丸個啲
不過靠飲湯黎保健真係戇撚鳩 我純粹覺得好飲姐
屌韓國啲人參雞湯都好撚正

中湯有個中字姐 唔係中國野嚟
咁樣講 韓國啲人參雞湯都可以話係中湯？

樓主有道理過你

唔係話好唔好飲，係我本身已經唔鍾意喝，唔信中醫，成日逼鳩我喝話補身，滋潤，一時又煲啲涼茶，冬瓜水話下火，就嚟痴線

似啦

樓主勁能黃成日盲反中國

點樣有道理 咁白飯你食唔食？
一個邏輯係咪淨係中國人先會鍾意食白飯？

我自己覺得好侮辱囉樓主咁樣講
首先黃絲唔會認自己係中國人 我地係香港人
但係咪個個都好似你哋咁樣唔鍾意一樣嘢就要全部跟晒你哋呢？個個都有自己嘅口味

唔係鍾意一樣咩野就代表到你係咩人
你中意睇av唔代表你係日本人
你中意食韓燒唔代表你係韓國人
你中意睇英劇唔代表你係美國人

明未 我屌樓主呢樣野咋麻 有道理就唔屌啦

咁又慘啲既唔鐘意飲又要逼住飲
不過睇得出巴打老母好錫你好好珍惜
我都想有老母日日煲湯逼我飲

中國係要反嘅 但明明中湯白飯呢啲都係香港人食緊亦都食慣中意食嘅野 我唔明佢點解要咁標籤啲鍾意飲湯嘅人 而且對於手足來講你係中國人呢句野難聽過你老母做雞

打錯係 美劇

Btw 光復香港時代革命
林鄭條仆街快撚啲死全家

講講下食物你做咩吹奏韓國韓狗？

韓國人國際戰線做好多野 你狗狗聲似五毛

你亂鳩咁話其他人五毛
咁你係咪分化狗呀？

我好理性 是其是

魚湯勁好飲
利申：水上人

老實講老火湯好撚正

on9
中湯有咩問題
五花八門梗有一樣啱飲
多花款唔會悶
唔識食唔好衝出來柒
以前公司叫外賣湯d鬼佬都一齊叫

假啦 鬼佬飲乜撚中湯

你繼續響井底瞓啦啱食就食架啦有分人種架咩
外國好多地方興中醫添呀依家鬼佬睇呀

中國人先睇中醫

泡菜豆腐湯個到真心笑左

咪吹水啦 公司茶水阿姐煲皮蛋魚片湯比班鬼佬飲

班鬼飲一啖即刻頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下

阿姐眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地

乜叫14E，係1.4e8

假膠post咁多認真撚回

E(億)

一碗花膠螺煲雞 一路食一路飲
開心哂

上次個鬼佬見到煲豬腰湯 屌撚到成team飛起

老母煲既 幾難飲都飲

你擺脫唔到中國人敬老心

九成外國人呀井底蛙

你聽佢講啦 佢唔吹大啲點做生意

5毛反強国？

好多中湯是垃圾

咁樓豬又西湯又麵豉湯係邊國人？

揸BNO sor